---
layout: post
title: "CasosMujeres"
author: vtamara
categories:
image: assets/images/home.jpg
tags:
---
Son típicas las generalizaciones sobre lo que hacen los hombres o lo que hacen las mujeres.   No todas las mamás son buenas:
* 9.Ago.2010 Mamá arrestada acusada de asesinar a su hijo de 2 años http://www.bbc.co.uk/news/uk-england-10918420

* Una mamá dió en adopción a su hijo y después lo buscó por Internet cuando él tenía 16 años y ella 36 y tuvo relaciones sexuales con él: http://www.foxnews.com/us/2010/07/12/mich-women-sentenced-woman-gets-years-sex-son-gave-adoption/
